ricegum 條仆街仲喺度死撐

兄弟們做嘢啦，推到佢上國外媒體，踢爆佢！

Asian扮白鬼